唔需要獨立調查委員會 唔該直接解散警隊

獨立調查委員會真係on9 大家清醒d 睇下鉛水事件個獨立調查委員會搞左d乜9出黎
俾我係共產黨都諗辦法擺自己友入去個委員會啦 到時調查完又係比d死黑警走甩 咪盞變監警會2.0 佢話滿足左你地香港人訴求㗎啦 又吹佢唔漲

計我話 宜家警隊已經失去所有公信力 冇曬警隊實質意義 一於解散警隊

以後五大訴求就變做
撤回送中條例
取消暴動定性
釋放義士
解散警隊
落實真雙普選

六大訴求，缺一不可

要解散警隊，不過都要獨立調查班黑警，又射眼又下下打頭唔撚洗還呀？

比起解散，我覺得更加需要獨立調查。

直接解散益咗佢地 一定要佢地受返應有懲罰

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題
連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

暗黑兵法劇本 出沒注意：沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者 嫁禍衝擊內部分化示威者、酷刑凌虐威嚇被捕人士、邊緣打壓香港 渲染港獨 阻抗爭之風蔓延內陸、假新聞、擺拍、編輯、洗腦文宣製造風向 污名化運動、暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑 企圖瓦解前線、文宣 抹黑 嫁禍 插贜 示威者、暗殺 第一滴血 企圖逆轉民意 國際譴責、市民絕望噤聲 憤怒冷卻、中立派 賺錢派 政治疲勞、鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、學季始開，拖延 分散 擊破、白色恐怖、清除異己、染紅香港拖字訣 雨傘結局 ⋯

袋住先 放風降溫
大追捕 清算 正式開始

這不只是反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

唔同意,

打完人, 辭職就算? 唔撚洗還呀?
計我話, 解散完, 再清算班仆街

啱呀
拉哂班犯事嘅坐監
之後先解散警隊

Why not both

解散有需要，但唔可以就咁文過佢哋

g 持！！！

放

一群智障SB！凭你们的智商？只能被咱们政府牵着鼻走！

解散咗之後點.....
治安完全懸空 ?
雖然九成黑警唔做野
但都有正常調查

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

我估個意思係重組警隊？？？

咁就要重新訓練, 重新招募
點交接